東灜風味遠近馳名有口皆碑牛肉飯專門店推出跪地求饒級優惠 下午茶餐免費送炭燒雞串一條！

送都唔撚食

去食加藤屋

買加藤屋入去食

送屎味雞串
都係俾班港豬慢慢食啦

送都唔食